唔計鳴人，火影品評

初代

優點 樹盾，樹界降誕 木龍
缺點 中幻術就gg

二代 優點 飛雷神 水盾最強使用者
缺點 中幻術gg

三代 影裏劍 封印九尾 封印初代二代
缺點 用封印就死左 中幻術就gg

四代 最強飛雷神 仙術 螺絲丸
缺點 中幻術gg

五代 最強治癒術
缺點 俾班打死

六代團藏 別天神 十寫輪 木盾 風盾
缺點 中幻術gg

jm9

七代 千烏/雷切 神威雙眼 所有盾術

缺點 五五開

？

咪撚負評 討論左先

簡單黎講： 學幻術屌打大部分既人

真 初代二代中幻術就變廢撚

如果真係中幻術就仆街，咁點解班同泉奈有萬華鏡都會打唔贏初代二代

有bug囉

仲有團藏
𢦓堆寫輪眼點會怕幻術

樓主擺明on9啦仲認真覆

綱手無死到

所以最撚勁都係旗木五五波

好似由頭到尾冇死過

On9 個撚個都中幻術就gg

你未中幻術都gg

六代唔係卡卡西咩？

千手打贏斑喎

你有冇睇左助打團藏㗎

冇人救佢死左啦

團藏呀 再睇啦

斑冇輸

佐助幻術只係迷惑到佢一剎那
最重要係團藏條on9根本唔識好好運用佢堆寫輪眼

On9 咁你評

都係幻術贏嘅助證

幫樓豬總結啦

全部火影一中無限月讀就gg

六代係卡卡西囉

佢淨係可以用伊邪那岐，因為佢唔係宇智波一族

卡卡西：

仲有我想問封印九尾關3代咩事

有帶土雙眼嗰陣可以同大筒木五五波

因為卡卡西係天材

咁多火影最鍾意三代 全村合力打九尾

邊有咁撚多盾呀

佢介紹嗚人老母俾佢老豆識

Btw 淨係記得佢有照住漩渦一族

佢好撚勁

咁你又錯喎
死者復蘇唔受影響

維基錯

ｂｕｇ

鳴門下話

如果卡卡西係七代，咁鳴門咪係八代？

以為有咩新動漫叫鳴人火影
原來講緊鳴門同狐忍

拉麵食嗰舊

Btw 日文直譯都知鳴人有咩好吵

Na = 鳴 ruto= 人

咁都要中先得 鬼唔知咩
同踢波話比人入波就gg 有咩分別

團藏只係暫代五代火影
佢冇正式成為火影

志村廢老只係代理
有大名任命但係未完成村內信任程序就死撚咗
所以唔係正式六代目

Ok

你寫堆廢話有bug

10後返去做功課啦